[火影]啊寶揸AE86勁啲定拓海揸RX78勁啲

千鳥打爆你部高達

雷切打爆你架AE86

AMD RX580勁d 定RX78勁d

GTX顯示卡勁啲定GT-R車勁啲,仲有GTR火牛

r9 炒野火喉好d

痴撚線

跑分係咪RX78快d

但係如果高達可以熄燈掟灣呢

有精神感應系統係咪唔洗用軑盤 油門？

saber揸雷神勁d

蘭斯洛特揸蘭斯洛特呢

如果高橋涼介揸沙煞比
會唔會快過阿寶 ?

衛宮切嗣做魔法少女會唔會勁過曉美焰做魔術師

唔會，曉美焰係井狗黎

Naruto揸神高達完勝

嗚門食惡魔果實勁D定路飛做左人柱力勁D

天照

拓海揸快臨丸會勁啲
寶少要著返套聖衣先得